幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦。。。。

你地係咪都係咁？